# HEROKU URL
https://pacific-beyond-52535.herokuapp.com/

Iteration 1 วิธีการรัน Test: #bundle install --without production #rails test
test/models/user_test.rb -คำสั่งรันเพื่อทดสอบ model ของ user #rails test
test/integration/user_signup_test.rb -คำสั่งรันเพื่อทดสอบการสมัครสมาชิกของระบบ #rails test
test/integration/user_login_test.rb -คำสั่งรันเพื่อทดสอบการเข้าสู่ระบบและการออกจากระบบ

Iteration 2 #rails test test/models/ingredient_test.rb -คำสั่งรันเพื่อทดสอบ model ของ
ingredient  #rails test test/controller/ingredient_controller_test.rb -คำสั่งรันเพื่อ
ทดสอบ Feature: Add,Update,Delete ของ ingredient

Iteration 3 #rails test test/models/mycal_test.rb -คำสั่งรันเพื่อทดสอบ model ของ
mycal  		#rails test test/controller/mycal_controller_test.rb -คำสั่งรันเพื่อ
ทดสอบ Feature: Add,Delete ของ mycal
#rails test test/controller/search_controller_test.rb -คำสั่งรันเพื่อ
ทดสอบ Feature: Search

รัน rails test สำหรับเป็นการทดสอบระบบทั้งหมด
